放huarache run ultra run/free flyknit chukka

huarache run ultra black
us10.5 全新

free flyknit chukka
us10 全新

兩對可一齊買 平放
可換

100收

huarache 放幾錢

下面對chukka 200同你要左佢

600?

350 即放

300 chukka幾年前呀

算啦 我都係自己著算 唔好意思

300 放啦

借po 放

kodanjai@yahoo.com.hk